【派錢4000蚊】遺失1萬2千份申請 暫未能審批 已處理逾9成申請

政府推出的「關愛共享計劃」接受申請至今已經8個月，政府發言人今日（2日）表示，截止上月30日，已完成處理約340萬份申請，當中有約300萬份申請獲批，約35萬份不獲批。
惟政府發言人指，有1萬2千份申請表雖已輸入初步資料，即已確認收妥，但或因夾雜在其他已處理的申請表中，目前未能尋回，暫未能繼續審批。為加快完成處理這些個案，職津處已發出電話短訊聯絡有關申請人。同時，職津處會重新檢視所管有的表格，以查找上述未完成處理的申請表，若未能尋回這些申請表，職津處會與受影響的申請人另作跟進，以及就事件向個人資料私隱專員公署作出通報。

派錢4000元的「關愛共享計劃」接受申請至今已經8個月，市民的申請是否已經獲批？政府今日（2日）指，關愛共享計劃大致完成。截至上月30日為止，在職家庭津貼辦事處（職津處）已完成處理約340萬份申請，即佔收到約347萬份申請的98%。

未拎到錢就留意下啦 ！
from: hk01